原來呢個世界真係有啲咁冇常識嘅人

我朋友：
我：

事源佢部手機壞咗，就叫我呢個IT狗提供資訊畀佢去買手機。

：S625功耗幾好，幾適合你打機。(我朋友成日打某中國手機DOTA GAME)

：畫質點 ?

：睇翻啲評測，打你嗰隻GAME都有30FPS，OKAY順。

：評測條友啲網速快啲，個畫質先好囉，係咪打手嚟架。

：吓，畫質唔關網速事架喎。

：關事架 ! 網速快啲畫質咪高啲囉 !

：

佢講youtube睇片個時load得清唔清

其實佢識鬼分畫質好唔好咩

又錯唔晒

你想建議佢買咩機？
叫佢比部三叔啦就

係LO 佢可能以為打機睇片一樣

咁多人識既話it 狗就無得撈啦

咩機就唔講啦

不過推人買三叔呢啲人我做唔出

咩機都唔講得
睇怕都係小米華為個啲 ...

唔講=唔講得

文盲

大陸仔嬲嬲豬？

上連登數臭我？屌你老母

屈尻我推人買支那機再屈我嬲嬲豬

網路嘴炮開心嗎

你開心咪得

唔講係怕畀人當打手呀

屌你老母

伯母入面真舒服

屈鳩人嬲嬲豬
真係好撚戇鳩

老屈仲覺得自己好撚型

general黎講係錯
但都要睇係咩嘅畫質先得
streaming可能根據當前網速將畫質降低達致流暢效果

呢d 都算基本常識..唔識既話 唔洗深入同佢討論 廢事自己嘔血

網速可能有ping，畫質就game setting😂😂

紅米打手

其實咁細部電話，畫質真係唔太重要

720 去1080 就大分別
再上2K，其實隻眼都勉強睇到分別，再上 4K